GPT-3也引起了人們對作文在教育系統中的未來的關注。歡迎來到下一個層次的廢話-第89期：黑暗面|拉法·米利埃| 2020年9月9日|鸚鵡螺
正如我的幾位同事所評論的那樣，結果足夠好，可以通過一年級本科生寫的論文，甚至可以獲得相當不錯的分數。歡迎來到下一個層次的廢話-第89期：黑暗面|拉法·米利埃| 2020年9月9日|鸚鵡螺
這篇小文章有助於關注你最擅長的自我認識，以及你應該如何安排時間。《財富》雜誌《40歲以下40歲健康》的書籍推薦|雷切爾·金| 2020年9月9日|《財富》
正如史蒂文·費爾德斯坦（Steven Feldstein）在開篇文章中所指出的那樣，技術民族主義也在強化其他獨裁政權方面發揮了作用。世界分為“罐頭”和“罐頭”|凱蒂·麥克萊恩| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
他寫了一本關於土木工程生活的論文集，名為Bridginess，直到今天，他和Lauren仍在進行“橋牌約會”，在那裡他們享受著一頓飯，欣賞著附近橋的景色。生命橋樑工程與教育|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工學院技術評論
我認為某種引人注目的文章就是這樣的。Daphne Merkin談Lena Dunham，書籍評論和自我檢查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野獸
他在1937年的一篇文章中寫道，“當前對猶太人的攻擊不僅針對1500萬猶太人，還針對全人類。2014年12月26日與希特勒（約翰·亨利·克羅斯比）較量的天主教哲學家《每日野獸》（DAILY BEAST）
在我看來，解讀的衝動似乎使個人散文寫作引人注目。達芙妮·默金論莉娜·鄧納姆，《書籍批評與自我審視》|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸報
老實說，我認為很多優秀的文章都是從中產生的。達芙妮·默金論莉娜·鄧納姆，《書籍批評與自我審視》|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸報
最近有人寄給我一篇《時尚》雜誌上出現的瓊·迪迪翁（Joan Didion）的關於自尊的舊文章。達芙妮·梅金（Daphne Merkin on Lena Dunham）、書評和自我檢查（Mindy Farabee）2014年12月26日《每日野獸》
在一篇文章中，我不應該允許自己有更多的食指抬起和重申的觀點。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
因此，他能夠就這一主題提交一篇清晰的文章，經審查，國王發現這篇文章沒有錯誤。我們的韓國小表弟H.Lee M.Pike
這篇文章的一部分不是試圖詳細說明社會立法法典的細節。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
但是天使和恩典大臣們保護我們不受宗教大臣們的攻擊，他們在朴茨茅斯路及其支流上撰文批評藝術
可以自由穿行一切事物的想象力應該寫這樣的短途旅行。地球歷史綱要|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒